失戀有感 可能大家都同路人 入尼傾下等自己醒

同佢4個月到 大家都好夾好夾的
但因為一D事 大家再頂唔順之後我選擇踏出一步決定完左段關係
我地係同事 日對夜對
其實都好辛苦
我更加會幻想佢同其他女同事有野
KEEP住睇佢LAST SEEN
同埋個女同事的LAST SEEN
睇到佢地差唔多的LAST SEEN就會無限放大
(唔知有無人試過同我一樣)
但今朝食早餐忽爾覺得
失戀之後其實都真係等開竅一下
上年的大約時間原來我都受過一個好大的傷害
又係喊到每日都行屍走肉咁
但一年之後我再點望 都真係得啖笑
原來每日都會有好多事去代替舊記憶
即使你幾想記住
到最尾都會俾瑣碎的事取替以為好重要的記憶：）
我仲未能開竅 亦都唔需要迫自己
因為那一下你係唔需要努力去做
係自自然然的
共勉之
失戀好痛 每日見到仲痛
但好快好快 你就會無事
You're not alone

尼你老母咩

咁樣睇last seen 好累

真係好累
本身淨係睇佢一個已經好累
仲要睇住2個
慢慢覺得自己好ON9

四個月而已 加油

THANKS 巴打

我都係咁，我唔太鐘意佢，但無左佢既感覺，都幾sad, 不過佢有第2 個 haha

有時諗其實o個種鐘意係習慣
無左係頂唔順那一刻空虛
We are actually not that into them
佢有第2個之後你點？

兩個一齊online就話有得質疑姐，一齊last seen唔係代表無野咩

沒錯 只係果一刻好唔習慣姐
4個月唔難放低既

我都唔知
我已經好似精神病咁
睇完個心好似會震一震咁

你而家安好嘛巴打

有無telegram傾下

Pickup返以前既生活啦 以前你既生活係點樣架？逐樣諗下

有呀

以前好CAREFREE
依家多返自己的時間
想學多D野 哈哈個個失戀的人都想學野

好辛苦，做返朋友想重新開始追佢，點知琴日開始冇理過我了。每一秒都好難過，每一秒都心如刀割。

傻嘅
你要記住 可能佢已經move on
時間係向前走
搵我地傾下 令自己清醒

咁即係你哋係因為你幻想佢同女同事有嘢而分手？

我岩岩前日 佢話想分開下
諗返轉頭 佢一路都好遷就我
我一直都唔識去體諒佢
我地離離合合 又經歷過許多
佢話性格不合 而分開

第3日了
我喊到仆街
我好後悔點解我唔善解人意
俾咁多壓力佢
我以為我地拍拖好開心
到頭來 佢話拍得唔開心
幾年了

我好痛
我地仲諗住有將來

就算我肯改
呢段感情 救唔返了

不是
有另外一d原因

分左手之後先幻想

@Huuuuu89

我都係咁， 所以我知要分，話同我一齊，唔可以放哂個心出黎，但我地係開心

我以為我地都係開心

我知佢好攰
我唔敢搵佢
但唔搵唔搵就冇左

佢話覺得我煩， 但其他人出去，唔同我，但最後又話係我問題

明明係佢話想重新開始，想返去一開始識既時候咁開心..到底我應該點做啊..返工都好似屍體咁，我剩係想佢覆下我已經滿足。但係依家我到底可以點做..

點解

喊唔係問題
俾個限期自己：）
唔好再沈落去
用幾年時間發覺唔o岩
好過用好耐去就大家

佢有第2個，其實我又唔太鐘意佢 haha

add左我未

就算俾你搵左 可能結果會更差

佢再覆 可能都係出於同情
佢覆咩你都可能會唔開心
完左不是更好嘛？
你仲需要見到佢嘛？

點樣ADD 少用TELEGRAM

我本身揾到另一個，但我ex係我一個好重要既日子煩我，嬲到我

你比個 ig我啦咁

兩個月散左。我好掛住你

佢話過想我證明俾佢睇我有轉變，但依家咁樣點證明，冷淡既回覆都冇。我真係好愛依個人..

added

係，其實我知而家搵佢係死路一條。
我個心好痛。

真係。

你試下唔好搵佢5日
心態會不同的

you're not alone! 忍手
世界那麼大

可唔可以add埋我tg 我就崩潰

id

welcome to leave ur tg here and have a chat

我唔係香港啊😭😭😭
申請唔到

巴打我地可以係度傾

救命啊 就黎癲
我决定tum返佢
盡力

真係試？

係咪可以tg傾？